(區議會準區議員入）搞免費一日遊 (做實事）

DAB fuck off

Push

做好地區工作 以防重蹈覆轍

5

首先叫佢地比個空間比手足整連儂牆先

支持 之後一定要做下呢啲小便宣俾街坊enjoy 下

推

有既話想參加

Help u push

咁靠大家 轉告自己區嘅非保皇啦

可惜簡生冇贏

Pushhh
好想食你哋啲咖喱

都可以轉告其他當選嘅

幫你推
希望你都多D提醒南亞手足要登記做選民
如果下年佢地唔識睇立會選舉文宣
要辛苦你幫手譯下

咁快啲話俾佢地聽

但我呢邊盧偉明冇贏到
比民建聯贏咗
我哋呢度太多新移民比個蘋果贏了

佢哋今次好多都投DAB對家

可否join隔離區？

隔離兆康Tree英贏咗
今晚同佢哋一齊開香檳

推
想去

用不推文嚟推

唔好意思
㩒慣咗
幫你推番2野

屌 又㩒錯
推4野

第2野

第3野

送飯送菜

第4野

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

我今次真係幫到盡㗎啦

Thx ching

成日㩒撚錯

我地都要做呢d飲飲食食， 唔係就輸下次

呢個仲有低成本 又有意思新奇刺激 唔係唔搞啊

Thx

好想見你

你嚟咪見到

推廣貴 教俾香港人認識
種族共和
除曱甴老鼠

Agger

想去

歡迎

全香港參觀錫克廟

放馬過嚟

支持

曱近平

會唔會留返啲位比淺藍淺黃報先好啲

借位

[區會戰線]要求區議會要用議會制度保留各區連儂牆

一定會

搞重慶大廈tour

本地旅行團

南亞仔好耐無見

Good idea

文化活動 支持支持，最好Connect埋老友記！

如果可以就最好

支持 一定會參加

g 持

到時見

南亞仔帶領自己同鄉直接落區提案未

放心 我會

支持
想參加

push

GOGOGOGOGO

我果區都好多印巴藉少數族裔, 仲係識廣東話果隻
(sor9我唔識分佢地邊度人)
區議員應該要connect 埋佢地
我尋日有見到佢地投票架 (雖然唔知投邊個)

一定唔會係DAB

應該有好多未登記，個度好大市場

係㗎 尤其佢哋生好多

推
之前走路本來都想去錫克廟
不過唔順路

幫黃長者申請連登AC?

有咁多isp email?

做實事

有無人可以做多啲少數族裔文宣？大家都係香港人，唔好放棄彼此

支持南亞仔 😇

我見天水圍有啲有Urdu 政綱

南亞仔

蓮燈

個人黎可以嘛？

一搞 我即刻參加

係咪有得見南亞巴真人？

幾時會有第一位南亞區議員

可以

多謝南亞仔

當然有

咁快啲call你嘅區議員

唔洗

可能下次有

懇請各位新任區議員每個禮拜搞兩次定期幫人量血壓,每個月定期幫人驗一次血糖,我包你會多好多fans , 嗰班不嬲都係民建聯嘅鐵票

租個單位, 整連儂牆, 再區議員搞一日遊, 參觀唔同連儂牆.
咁搞連儂牆又有收入, 又比公公婆婆了解到出面發生咩事

食飯, 手信, 坐車全部都用埋黃色經濟圈
咁樣可以谷大個黃色經濟圈

support, 爸打你做埋導賞？

可能㗎

有得搞wor! 食飯錢都慳埋。。。。

唔好意思，做下伸手黨，要有咩手續？

17區聯合

行入去

想飲masala

識挽 幫手推

推

搞好地區好緊要

各區既資訊版擴大, 比手足狂貼

非常支持 （唔小心禁錯制負評 ）

多謝手足

唔緊要

再講 我地成200萬 (黃)蟲 會唔會食窮錫克手足咖
建議 藍色都歡迎 我地要同化佢

Pish

其實你想捐錢 可以食上三樓捐啲錢

不過我哋錫克教徒好多都唔窮 所以冇問題嘅

好啊 留返免費嘅比有雖要嘅人 經濟許可嘅手足上三樓

Connect 唔同族裔嘅香港人‼️

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

呢D 明顯要搞下啦

最好每區都招募一下社區義工，定期探下老人院，打電話慰問一下D獨居老人，直接搶走民建聯個120萬票倉

其實好多私家老人院背後同佢哋有利益關係 不過點都要試吓先

大家都係香港人

同意

一家大細一齊參加！

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

支持！

自已登記，定有團? 多d資料pls.

其實如果自己一家幾個 平時就咁行入嚟食飯就可以 我地錫克廟係對外開放嘅

li豬將會全面進場